{
  "Medicina": [
    {
      "question": "¿Cuántos huesos tiene el cuerpo humano?",
      "options": [40, 390, 206],
      "answer": 206
    },
    {
      "question": "¿Cuántos dientes tienen los humanos adultos?",
      "options": [46, 20, 32],
      "answer": 32
    }
  ],
  "Arte": [
    {
      "question": "¿Quién pintó 'Las meninas'?",
      "options": ["Francisco de Goya", "Diego Velázquez", "Salvador Dalí"],
      "answer": "Diego Velázquez"
    },
    {
      "question": "¿Quién fue bailarina principal del American Ballet?",
      "options": ["Paloma Picasso", "Paloma Herrera", "Paloma Jimenez", "Paloma de la Paz"],
      "answer": "Paloma Herrera"
    }
  ],
  "Deporte": [
    {
      "question": "¿Cuántos mundiales de fútbol ganó la selección Argentina?",
      "options": ["Ninguno", "1", "2", "3"],
      "answer": "2"
    },
    {
      "question": "¿Cuántos jugadores componen la selección Argentina de Rugby?",
      "options": ["15", "10", "7", "11"],
      "answer": "15"
    }
  ],
  "Gastronomía": [
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes comidas es un producto lácteo?",
      "options": ["Leche", "Yogur", "Queso", "Todas las anteriores"],
      "answer": "Todas las anteriores"
    },
    {
      "question": "¿Cuál NO es ingrediente del guacamole?",
      "options": ["Palta", "Limón", "Ajo", "Morrón"],
      "answer": "Ajo"
    }
  ],
  "Geografía": [
    {
      "question": "¿Cuál es la capital de Hungría?",
      "options": ["Viena", "Praga", "Budapest", "Estambul"],
      "answer": "Budapest"
    },
    {
      "question": "______ es un país que está en Sudamérica.",
      "options": ["Rusia", "Argentina", "México", "Japón", "Ninguno de las anteriores"],
      "answer": "Argentina"
    },
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes opciones es la correcta respecto al estado?",
      "options": ["Mississippi", "Misissippi", "Missisippi"],
      "answer": "Mississippi"
    }
  ],
  "Matemáticas": [
    {
      "question": "Si P = M+N, ¿cuál de las siguientes fórmulas es correcta?",
      "options": ["M = P + N", "N = P + M", "M = P – N", "N = P / M"],
      "answer": ""
    },
    {
      "question": "¿Cuánto es la raíz cuadrada de 25386?",
      "options": ["125", "33", "159.3", "234"],
      "answer": "159.3"
    }
  ]
}